Hello,

das Programm muss im Vordergrund sein.

Mit q könnt ihr die Farbe auswählen und direkt mit e kopieren.

Mit 1, 2 oder 3 könnt ihr die mit q ausgewählte Farbe in einer der Slots speichern. Mit klick auf das Quadrat kopiert ihr die Farbe.

Viel Spaß beim testen.
